逼退能年玲奈 新垣結衣出任《紅白》評審

28歲日本女星新垣結衣以日劇《月薪嬌妻》翻紅，年底獲邀到NHK電視台的《紅白歌唱大賽》擔任客座評審。不過據悉NHK原屬意邀請「小海女」能年玲奈當評審，然而玲奈今年從結衣隸屬的經紀公司「LesPros娛樂」自立門戶，惹惱前東家，不惜祭出結衣逼退玲奈。
23歲的玲奈6月和LesPros娛樂約滿，從螢光幕前消失1年多後重啟演藝事業，卻因前東家施壓，遭媒體封殺。不過她配音的動畫片《這個世界的角落》很爭氣，隨口碑發酵，首周上映廳數只有63廳的規模，預計明年初會增開成180廳，累積票房約8325萬元台幣。

NHK看準《這》片人氣製作特輯，引發熱烈迴響，決定邀玲奈出席《紅白》。然而LesPros娛樂不爽玲奈在電視曝光，不惜搬出以TBS電視台《月》劇成為話題人物的結衣「跨台」助陣NHK，阻撓玲奈的復出之路。

Link:

如果呢單新聞係真嘅話咁個經理人公司都幾仆街
都雪藏咗能年兩年，依家仲要整死佢，如果上到紅白對依家嘅能年嚟講係一粒救命丹，話唔好快又可以紅翻

咪玩啦
1,佢抵死架喎,犯左日本人既天條
2,你估出評審好多野做咩,又冇表演,最多咪係度坐下出鏡,幫得幾多
3,有村架純做埋主持呀,能年係下面睇咪仲冇癮

1.根本一開始間公司都唔鐘意能年，仲想推第二個去海女甄選，小海女完咗又幫佢推咗幾套主演，加上佢俾個恩師呃咗去玩獨立先搞成咁
2.對結衣呢隻國民級嘅女星當然幫助唔大，但能年呢二年冇哂聲氣已經俾人遺忘咗，上下紅白露下面已經可以令啲人記得翻佢
3.駁唔到但起碼可以借呢個機會宣傳下自己都好

咁都係LesPros問題，唔關結衣事

呢間公司好好彩，基本上喺日本演藝圈冇咩野嘅話啲藝人就跟一世，咁啱捧紅咗新垣結衣。但都唔點解未出事之前都唔係幾鐘意能年
wiki話能年係因為憧憬結衣先去做雜誌model

LesPros玩死能年=親手殺死第二隻金蛋

間經理人公司都幾撚仆街，能年兩年青春

拍小海女嗰時月薪都係得50000yen, 唔知係新仔個價低定公司食水深

如果能年當初係入奧斯卡，會唔會好似剛力彩芽咁一直俾公司俸

如果唔like 佢 可能係佢人格有問題

掉轉黎講
遺約呀 有約在身另起爐灶
其他經理人公司都唔敢搵你

岡田將生好似都係結衣 先入行

最後仲一齊拍劇

感人

你要諗下間公司做乜有錢都唔搵要封殺你個人囉

真係唔明點解佢海女紅個時唔捧佢

能年性格有啲孤僻，唔識得擦鞋同公司打好關係咋

講啦咁

如果能年係無錯既 間公司點會咁大仇口有錢都唔賺
重要係最紅果期d錢唔使搵都自己會湧埋黎果陣先封殺人

同埋真係咁理直氣壯既會無人出黎幫你出頭
becky搞人老公都成村老屎忽出黎幫佢講野啦

抵死啦

你呢個唔係答案喎
始終都係講唔出到底能年有咩可恨之處
如果係佢待人接物有問題扮大牌，或者私生活唔檢點
相信班狗仔咁多年以來都一早查到出嚟

其實都可以係
1，有同公司嘅大牌女明星唔鍾意佢，威脅捧佢就走
2，有啲老闆係好迷信嘅，覺得捧能年會厄運
3，除咗小海女嘅角色啱佢外，其實能年實力欠奉

冇証據，根本就任你up架姐

其實係紅咗一年之後先開始雪藏佢紅過之後掛佢推咗job同推介第二個藝人俾電視台嗰啲。
同埋LesPros算係龍頭公司，冇人敢得罪佢地，就係咁先俾人tun到佢搞獨立玩自殺

到底個因果係
能年比人雪所以搞獨立
定係搞獨立所以比人雪？

事務所揀job接>叫獨立>雪

因為係搞獨立先比人雪
但個因我覺得係公司一直都幫佢推job 淨係叫佢上下綜藝節目，能年都有喺blog度講過想工作

間公司大牌得兩個 一個結衣就不問世事
一個長谷川京子就阿婆黎 分分鐘連能年咩樣都唔知

第二鳩up唔講

第三就似樣既 能年未拍海女之前一樣有拍劇 但點解得海女先紅到 但成套劇唔止捧紅佢一個

但如果話能年無錯公司錯晒就無可能 至少佢重有約但自己走去開公司 今時今日咁既下場係自作自受

一開始紅左海女都唔理佢
有片就推 比少少垃圾job佢 半雪狀態
恩師叫佢出黎接job
違約就公司直接雪同告佢

呢間野不嬲戰略都係咁
結衣當年爆紅 07年被叫做gakki 年
但又係冇咩比佢做 一年一戲

想搵工都要練下interview技巧啦]
結衣,有村都唔係擅長講野 但起碼up到兩句

你估間間都好似奧斯卡咁on9 有理無理都推出去狂拍劇
但係又唔係拍得好

間公司推哂演高中生嘅戲但有村同廣瀨都係做呢類戲先走紅，我覺得起碼比佢做多一兩套先再諗轉型像好啲

同埋米倉涼子都係LesPros，應該算係一姐

痴線 今年咩都冇做過 配套音就上紅白 咁你的名字點先
上白石萌音係咪要跳樓
210億 vs 10 億

oscar架

米倉涼子唔係lespros

佢咁都上得到 上白石萌音同神木應該可以收山

其實能年有無演技
每個角色都係做返佢自己真人性格

lespros 而家得結衣當家

海女有官九d神級劇本加持

鬼叫捧唔紅川島海荷
能年又自爆

就連之後集世界奇妙物語都係天野秋出演

原來轉咗公司啦
川島唔夠能年正

果集世奇跑出左果個叫飯豐萬理江

唔係轉咗，係我搞亂咗至真

我叫班fd睇諗住推介能年 點知睇完個個問高高地個學生妹咩名

坦白講
一定係能年問題多D
唔等得唔忍得
見自己個陣紅紅地就唔聽話先搞到今日咁

LLLL咁慘
咁可愛咁童顏咁pure都比人雪藏
靚女應該要有幸福嘅人生

都有月海姬同hotroad
能年樣又唔係好靚 又陀背 講野又一舊舊 痴痴地 真係無樣掂 不過硬係好鐘意佢
睇完海女就覺得佢同天野秋連俾事務所打壓都好似 就更加鐘意佢

咁我都覺得能年係唔忍得同埋比個恩師洗腦先搞成咁
乖乖地留低等個機會接到好劇本好過依家得罪龍頭公司俾人整死

講起上嚟，有冇人識三吉彩花
覺得佢好靚但冇人捧咁

崇韓

行性格路線但又唔係好戲

重要崇泡

我覺得個樣有啲似新木優子，但唔夠新木正

結衣爆紅個時,lespros都係用呢種方式做野,你唔受都冇辦法,搞獨立係自殺

lespros係龍頭黎咩?
我睇佢list得結衣一個大牌

都係跟burning
burning係龍頭
lespros比到盡係burning入面中上

而且我覺得間公司揀job接唔係無道理
一個人幾紅都好
經常出現就變左煩膠
結衣接個D劇
大部份都係高質劇黎
my boss my hero, legal high, 最近呢套

如果覺得間公司對你差
一係你就賠錢走一係就等完約嫁姐

講就咁講姐
可能人哋等住開飯
同埋多機會去磨練都好
冇人叫公司乜job都接變咗鋼牙咁
但都未至於乜鬼都推曬去啦

香港人就中意爛做,做到爛,人地想佢行高檔都唔得
接一堆爛戲有咩用

明顯公司揀錯路線囉推哂啲學生妹角色，講真俾佢做多幾套吸多啲fans先轉都唔遲

可能佢係唔忍得
但果陣拍海女果陣得咁小人工連生活都成問題
公司又唔比job佢點頂

公司又係玩佢嘅
大面架純咪巴打講咁做到爛囉
但產量多加做到紅白主持
事實上佢真係紅左
間唔中都接到d高質片
我覺得lespro都要考慮下係咪個個藝人都要咁低產

拍海女果陣連底褲都冇錢買阿
慘過便狗
全世界應該係得香港人同日本人咁忍得
果陣全日本佢最紅 但上面推哂d job 又唔加人工 正值20 頭 唔通雪到變阿嬸先走?
好在能年個老師點醒佢 而家仲有機會
發現依度好多人都仲用上一代既奴隸思想諗野

能年又唔識講野 做戲重單一過大面

係點醒左佢定點左佢行錯路
而家重未有民放台夠膽用佢
靠nhk得班老野睇真係唔慌唔光明

點到死搏一下好過 唔走咬老底 雪到26 7? 最少依家寫真 配音 都叫有野做有報上

lespros 2017繼續好似而家咁封殺晒無得上民放台已經好夠玩

除非nhk比到多一套好似海女咁既劇佢拍囉

學小海女咁拍兒童節目再同補習社傾廣告再次爆紅

sor for ff

仲未答到唔走留底俾人雪可以點發圍喎?
間野除左結衣仲有邊個紅阿? 而家要用到結衣黎封殺 有用但很可恥

你唔走留低等到完約出去重可以搵到其他大公司接收你

而家搞串個party除左獨立 唔會有其他公司會收一個隨時可能反自己骨既人囉

約滿走人過檔其實唔罕見 你咁樣玩串個party 比你獨立到條路一樣難行

又唔係賣樣賣青春 就算石原里美都係26後先真正紅到上一線啦

唔講獨立咪唔會雪佢囉 佢揀左走抵俾人雪

人人都知搞到咁大一定唔好 但點解都要反面? 真係食飽飯無屎柯咩? 唔好倒果為因啦
間野會用旗下藝人做條件去封殺其他藝人都唔係乜野好公司啦

老老豆豆佢間公司大把人霉過能年都無出聲
得佢一個搞到咁 會唔會佢本身都有問題呀

果d咪約滿走人囉
果期紅到全日本都識 連出去搵兼職都無可能啦
推哂d job 要咬老底 無錢唔好話買衫裝身 50000¥ 一個月連食同住都難
最紅果陣居然要乞食都無問題 咁做人會唔會太反智?